{
  "186 hotels and 264 vacation apartment": "186개의 호텔과 264개의 관광 아파트",
  "About": "소개",
  "Apartment": "아파트",
  "Average area": "평균 면적",
  "BK desc": "하노이는 과거와 현재가 부드럽게 결합된 도시로, 문화 경험, 역사적 장소, 맛있는 음식에 대한 풍부한 그림을 관광객에게 제공합니다. 식민지 건축을 탐험하거나 유명한 음식을 시도하거나 활기찬 예술 환경과 시장에 잠재어야 하니, 하노이의 중심을 통해 잊지 못할 여행을 약속합니다.",
  "BK": "북부",
  "Brochure": "정보지",
  "Click to download": "다운로드하기",
  "Completed": "완성됨",
  "Designer": "디자이너",
  "Detail": "세부 정보",
  "Developer": "개발자",
  "Duplex floor plan": "듀플렉스 평면도",
  "Email sent!": "이메일이 전송되었습니다!",
  "General Info": "일반 정보",
  "Get in contact": "상담 연락",
  "Handover date": "수령 날짜",
  "Handover standard": "수령 기준",
  "Height": "층",
  "Hide": "숨기기",
  "Home": "홈",
  "Hotel": "호텔",
  "Language": "언어",
  "Layout": "배치도",
  "Listing": "목록",
  "Location": "위치",
  "More": "더 알아보기",
  "Name": "고객 이름",
  "NB-0-details": "노부가 베트남에서 가장 살기 좋은 해안 도시인 다낭에 발자취를 남깁니다. 노부 레지던스 다낭은 264개의 한정된 브랜드 휴양 아파트를 제공하며, \"환영\"이라는 개념이 단순한 인사를 넘어서는 새로운 고급 생활 기준을 설정합니다. 국내외의 안목 있는 손님들에게 사랑받는 명소가 될 노부와 함께 미식 여행을 즐겨보세요.",
  "NB-1-details": "Chef Nobuyuki Matsuhisa – 그는 'Nobu'라는 이름으로 알려져 있으며, Nobu와 Matsuhisa의 여러 지점들에서 영향력 있는 요리사입니다. 그는 일본의 사이타마에서 태어나 성장했습니다. 그는 도쿄의 유명한 스시 집에서 엄격한 견습생 기간을 거쳤습니다. 얼마 지나지 않아 그는 세계를 목표로 하는 꿈을 갖고 페루에 스시집을 열었습니다. 페루에서 3년 동안 일한 후, 그는 아르헨티나로 이동하여 다시 일본으로 돌아가 알래스카로, 그리고 마지막으로 로스앤젤레스로 정착했습니다. 1987년 1월 베버리힐즈에서 Matsuhisa를 열었을 때 즉각적인 성공을 거두었습니다. 여기서 그는 로버트 드 니로와 메이어 테퍼와의 관계를 시작했으며, 이는 1994년에 첫 번째 Nobu 레스토랑을 열기 위해 함께 일하게 되었습니다.",
  "NB-2-details": "로버트 드 니로 - 배우, 감독, 제작자이며 두 번의 아카데미상을 수상한 것으로 평가되는 그는 Nobu의 예술을 처음으로 뉴욕과 전 세계에 소개했습니다. 그는 기업의 핵심 경영진 중 한 사람으로서 모든 Nobu 레스토랑에 창의적 지침을 제공했으며, Nobu 호텔의 발전에 대해 깊은 이해와 창의적 리더십을 제공했습니다. 그의 브랜드 지원은 전 세계에서 연예인, 음악가, 크리에이터, 사회 활동가들을 끌어들이고 있었습니다.",
  "NB-3-details": "메이어 테퍼 - 미국 영화 제작자로, 그는 Nobu의 글로벌 사업 발전에 중요한 역할을 했습니다. 그는 Nobu의 독특한 비전과 장기적인 시각을 객실과 라이브링 경험에 통합했습니다. '항상 쉬지 않는 사람'으로 알려진 그는 또한 Ted Lapidus, Häagen-Dazs USA, Tribeca Grill, Ago 및 Rodeo Drive 실업 등을 포함한 다른 기업들의 발전과 지원에 필수적인 역할을 했습니다.",
  "NB-location": "미케 해변과 정면으로 마주한 상징적인 보 반 끼엣 - 보 응우옌 자프 교차로에 위치해 있습니다. 전략적인 위치를 가진 \"Nobu Residences Danang\"은 다낭 시의 상징적인 건축 걸작 중 하나로, 현재와 미래에도 계속해서 그럴 것입니다. 다낭은 세계적인 주요 관광지이자 중부 경제의 중심지로서, 투자, 경제 및 관광 분야에서 전면적인 발전의 잠재적 기회를 약속하고 있습니다.",
  "NK desc": "호치민시는 과거와 현재가 부드럽게 결합된 도시로, 문화 경험, 역사적 장소, 맛있는 음식에 대한 풍부한 그림을 관광객에게 제공합니다. 식민지 건축을 탐험하거나 유명한 음식을 시도하거나 활기찬 예술 환경과 시장에 잠재어야 하니, 호치민시를 통해 잊지 못할 여행을 약속합니다.",
  "NK": "남부",
  "OP-0-details": "세상의 수많은 예술 작품 중에서, 가장 뛰어난 작품만이 '오푸스'라고 불릴 자격이 있습니다. 분주한 쑤티엠의 하늘 속에서 솟아오르는 오푸스K는 현대 도시 생활의 가장 훌륭한 가치를 대표하며, 그 이름에 걸맞은 진정한 존재입니다.",
  "OP-1-details": "전체 프로젝트인 메트로폴 타이티엠의 하위 구역 중 하나인 오푸스크 레지던스는 이 지역의 최적의 위치 덕분에 이점을 가지고 있습니다. 프로젝트 덕분에 주민들은 바 손 다리를 건너기만 하면 1구역 중심에 접근할 수 있습니다. 또한, 이 프로젝트는 Sala, Thanh My Loi, Thao Dien 등과 같은 인근 지역과도 가깝습니다.",
  "OP-Location-Desc": "전체 프로젝트인 메트로폴리탄 후지의 하위 프로젝트로서, 오프스크 아파트는 이 지역의 우수한 위치를 자랑합니다. 이 프로젝트를 보면, 주민들은 바송 다리를 건너면 제1구의 중심에 도달할 수 있습니다. 또한, 이 프로젝트는 사라, 청미로, 타오위안 등 인근 지역과도 가깝습니다.",
  "Penthouse floor plan": "펜트하우스 평면도",
  "Phase": "분구",
  "Phone": "전화 번호",
  "Price range": "{{startingPrice}}.000.000 VND/m² - {{maxPrice}}.000.000 VND/m²",
  "Product name": "프로젝트 이름",
  "Product type": "제품 유형",
  "productInfo": "프로젝트 {{name}}에 대한 최신 정보는 {{currentDate}}에 업데이트되었습니다.",
  "Regions": "지역 선택",
  "Restaurant": "레스토랑",
  "Scroll to top": "상단으로 스크롤",
  "Send mail": "메일 보내기",
  "Show more": "더 보기",
  "Start from": "{{startFrom}} 백만 VNĐ/m²부터",
  "Subzone": "분구",
  "SY-0-details": "시카모어 빈즈엉 프로젝트는 아파트, 타운하우스, 빌라, 상업용 주택으로 구성된 고급 복합 단지로, 싱가포르의 유명한 캐피탈랜드 그룹에 의해 개발되었습니다. 이 프로젝트는 1994년 베트남에 진출한 이후 캐피탈랜드의 가장 큰 규모의 프로젝트입니다. 18.9헥타르의 규모를 자랑하는 시카모어는 7개의 구역으로 나뉘어 있으며, 462채의 저층 빌라와 3,300채의 아파트를 포함하고 있어, 우수한 주민 공동체를 위한 고급스럽고 현대적인 생활 공간을 제공할 것을 약속합니다.",
  "SY-1-details": "1단계: 368채의 저층 주택 (더 오차드 구역) - 1800세대의 아파트 (포함: 오차드 그랜드, 오차드 힐 1, 오차드 힐 2, 오차드 하이츠)",
  "SY-2-details": "2단계: 1300채의 저층 주택 및 아파트 (조만간 출시 예정)",
  "TK desc": "다낭은 과거와 현재가 어우러진 도시로, 문화 경험, 역사적 장소, 맛있는 음식에 대한 풍부한 그림을 관광객에게 제공합니다. 식민지 건축을 탐험하거나 유명한 음식을 시도하거나 활기찬 예술 환경과 시장에 잠재어야 하니, 다낭은 베트남의 중심을 통해 잊지 못할 여행을 약속합니다.",
  "TK": "중부지방",
  "Total area": "총 면적",
  "Total unit": "전체 제품 수",
  "Tower overview": "타워 개요",
  "Towers": "빌딩 수",
  "Townhouse": "주택가",
  "Typical floor plan floor 9-18 and 20-23": "전형적인 평면도 9-18층 및 20-23층",
  "Typical floor plan floor 24-33": "오차드 힐 I 건물의 전체 평면도",
  "Typical floor plan of Orchard Hill I": "Orchard Hill I 건물의 전체 평면도",
  "Typical floor plan of Orchard Hill II": "Orchard Hill II 건물의 전체 평면도",
  "Vacation Apartment": "휴가 아파트",
  "Villa": "빌라"
}
